讀master有咩用

關升職事咩
學業水平高優勢大？

認同

無用架 反正都係做保安

再加上啲人話 degree同master讀既野最好唔好一樣
點撚解 唔明

唔係一樣
咁你咪可以做多另一行既野

個degree冇用咪去讀個master洗底

Master 係專業化
如果為左張證書讀緊係無用啦！

喺香港，求學是否有用，取決於個學位可唔可以作為生財工具

咩有人真係為學野而讀咁貴咩

之前有個唔駛做日日出trip玩既高登女user 就係為興趣full time 讀左N個master

冇用，working experience is the best

諗緊讀唔讀

如果你想向學術界發展可能有用
或者要master 既工 (科學園)